格鬥速成

香港人加油!

推

雙拳難敵四手
對方仲要骨格精奇有埋㗎餐（免責㗎

基本上, 對方有兩個人以上就一定唔夠打

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

聯防既意識好重要

唔好 畀對方有機會 1 on 1
2, 3 打 對方 1 個 會可以反cup 對方

拎武器兜頭打鳩佢地咪得 黑社會化死都唔抵可憐

心理質素好重要。一膽二力三功夫。唔驚拳，保持平衡，保護要害。
勇武巴打最好着返護甲，頭盔。
要出手嘅話就棒打或腳踩敵人膝頭兩側，棒打或拳打咯喇底下的肋骨位置，下巴位置呢D有機會快速另對方失去攻擊力嘅位置。
我唔相信暴力可解決問題。但搏擊技可保護自己，保護弱小。